黃絲和藍絲 差別於有良知

黃絲 曾幻想 以聲音醒覺低智
藍絲 偏偏冇藥醫

係郭富城既弱

兩邊共同點：無腦

藍絲和黃絲 都是支那兒子
藍絲 人毒廢 每朝都走去call雞
黃絲 想請你食屎